全民天文台，七點前不回家

不可以俾政府咁易拿到大家的DNA

佢哋流水式封區，大家就流水式避開

邊避得切。。。
唔通因為佢封我自己出去租酒店住咩

留意周圍商鋪尤其順豐有冇早收，佢哋最少一個鐘前收到消息，順豐APP可以裝在太空機收風

咁煩
未拎我dna囉
反正都移民走人

今日拎你DNA
第日DS拎你器官

依家真係每日玩大逃殺咁一日一個限制區
好彩平時七點都未返到屋企
一晚去朋友度訓都得啦

係都唔俾DNA吹呀

Diu, 8點封紅磡，警犬be water

唔全民天文台唔能掂

On9

柒婆話日日都7點邊好玩

到油麻地啦